有感而發

自細係香港生活 見到香港環境逐漸變
慢慢市民嘅底線越嚟越低同埋
大陸嘅距離都越嚟越近

係呢一兩日嘅行動 親眼見到香港警察竟然同公安冇咩分別
亦都唔明點解警察身為香港人 可以忍心傷害自己人

畢竟警察只係一個職業 唔敢相信職業重要可以大個自己個良知

其實做咩事可以改變到
因為政府官員已經無視左100幾萬人嘅意見